aoal yr2去韓國相認好唔好

係韓國啊哈利

我都想有得去韓國啊

杜拜嘅輕輕一推

Ching今年有無報?

點解上年唔帶我去？

畢咗業啦Ching😂😂

睇成績架嘛 我想嘅咩

過3都得？

出左result?

睇佢有幾多位 同埋過3.3多數得

有fd唔過3有得去

相認

你地有幾多個fd一齊去?

暫時知既得一個